{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75442&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "플랜시그니처"
    },
    "text": "このペンションは居心地の良いきれいな客室を備えており、すべての部屋の前には個別プールがあります。 ペンションは海辺の前に位置し、遊歩道で海を楽しむことができ、釣りも楽しむことができます。  周辺には九龍浦海水浴場が車で6分の距離にあり、九龍浦日本人家屋通りは車で8分の距離、虎尾岬日の出広場は車で2分の距離に位置しています。すべての客室は禁煙で、個別の屋外プールをご利用いただけます。 プールを利用する際、乳幼児は防水おむつを着用しなければならず、水着または手軽な服装で利用できます。 飲酒後はプールの利用を控え、飲食物の持ち込みは禁止されております。 プール内での危険な行動は控えるべきです。 客室内にはIH調理器のほか、ろうそくやガスバーナーなどは使用できません。 調理が可能な客室もあり、調理のための道具や食器類が完備されています。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルがレンタル可能であります。 バーベキュー時間は5時から22時までとなっており、個別バーベキューも可能です。 最大定員数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類を調理する場合、入室できません。 客室内にはペットの立ち入りが不可能でありあり、保護者を同伴しない未成年者は利用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されています。 ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。 客室利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を備えていますか？",
            "answer": "このペンションは居心地の良いきれいな客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室の前には何がありますか？",
            "answer": "すべての部屋の前には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海辺の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には九龍浦海水浴場、九龍浦日本人家屋通り、虎尾岬日の出広場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内にはIH調理器やバーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際、乳幼児は防水おむつを着用しなければならず、飲酒後や飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により何が変更される場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変わることがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 424
    }
}